仲記得當初就到冬天 仲諗緊點對付水砲車會濕身

依家已經又到番熱到d狗重裝熱到暈既日子了

但淋到啲仆街辣椒水都好難頂